買唔到口罩，高價炒口罩，中肺炎人數多果陣，各位覺得會有咩情況出現 ？

中肺炎人數多，極速擴散社區果陣，有錢賺係咪仲大前題？

如果係用經濟角度睇，坐地起價係無可厚非，因為突然有大量需求，工廠要加班製造，加班費，運輸費一定轉嫁俾消費者，批發商大幅加價 (加價總有一千幾百萬個理由)，加價加到就算係好有商業道德嘅零售商，都要在不情願嘅情況下加價

致命點係呢個政府無遠見，搵兩個無實際公共衛生行政經驗嘅人主導衛生部門